[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1704)

Slow

1704

何否 cup！

屌 半4全5

9.5s頂實

跳多左個post

錯左？ sorry

1703呢

6c

......

重開啦 仲問

跌咗入時空裂縫

唔識開唔好同我爭

7c

Gel啦

比多一個角

有種10c，on9

1:1啦好嗎

1c

7c?